又有外國勢力喇 bladerunner 25%off

Code係BRHK25

事關我諗過佢嘢嘅人都收到個email
佢今次係75折
唔係必須
但希望幫到有需要嘅人

We have been following events in Hong Kong very closely and we were so happy to see that your efforts have resulted in a change to extradition laws to China.

We know that you still have a number of demands and that your fight goes on.

We have had so many orders from our friends in Hong Kong and we are still continuing to supply them.

In an effort to lend support we are now offering our Hong Kong customers a new discount code giving a 25% discount on anything you order. We are only offering this special discount to our friends in Hong Kong.

If you would like to take advantage of this discount please use the following code when checking out BRHK25

Our eyes and the eyes of the world are watching and wish you continued success in your efforts.

痴撚線外國勢力
利申 愛國愛黨

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

五大訴求

缺一不可

外國勢力

1 跟

救人

推

between著咗唔好當自己開咗無雙

922和你suck

922suck 佢春袋

你班暴徒又要清人倉

lvl4 防彈板都有賣， 但香港入唔到境

75折code: BRHK25